洪水很清楚呢鋪邊個責任

終於天修沖到佢沉

strong post lm

屌唱咗出嚟

創意呢

落完左海中翻滾

三峽縱然沒有傾崩，但下游亦已犧牲

今晚呀爺又再癡根 落下條閘會山崩

Anymore?

洪水 像淹得沒了半蒼生
前身 被擱在上游風化
但那天經過那條堤壩
斜陽又返照閃一下 遇上一朵 落花

相遇 就此擁著最愛歸家
生活 別過份地童話化
故事 假使短過這 五月落霞
沒有需要 驚詫

洪水很清楚呢鋪邊個責任
終於天修沖到佢沉
三峽綜然未算傾崩
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

流水 在山谷下再次分岔
情感 漸化做淡然優雅
自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客 泛過一點 浪花

天下 並非只是有這朵花
不用 為故事下文牽掛
要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸
講真 天涯途上 誰是客
散席時 怎麼分

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

洪水 像淹得沒了半蒼生
前身 被擱在上游風化
但那天經過那條堤壩
斜陽又返照閃一下 遇上一朵 落花

相遇 就此擁著最愛歸家
生活 別過份地童話化
故事 假使短過這 五月落霞
沒有需要 驚詫

洪水很清楚呢鋪邊個責任
終於天修沖到佢沉
三峽縱然沒有傾崩
但下遊亦已犧牲
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

流水 在山谷下再次分岔
情感 漸化做淡然優雅
自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客 泛過一點 浪花

天下 並非只是有這朵花
不用 為故事下文牽掛
要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸
講真 天涯途上 誰是客
散席時 怎麼分

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

痴線 高質到 LM

lm 等全首

幫手諗下啦

本身首歌都好屌

LM

唔該唔好再作落去

中國洪水可防可控

唔想燈到無事

推

真

屌係喎 唔想燈走佢

前年 被擱在上游三壩
但那天穿了那條堤壩

媒體很清楚 收聲這個責任
真的新聞不作送運

又一個topic

邊個呀爺？

哪會想到 無家

一家 蒸發變做白雲
水點 飄落下游濕身

充斥 中國會是難民
海底 浸沒萬人屍身

留名

屌你，呢個正

學會划艇，好嗎

Champ

呢個好好笑

推到有成首

都難諗㗎

有潛力

笑吧 捐款數字得 四五個零
沒有需要 哭嗎

歌名唔使再改

三峽 若不可以洩壩淹牠
一崩 便把生機全消化
出事 假使沖過這 省市賤民
沒有一下 驚詫

洪水很清楚今鋪邊個責任
終於天收沖到佢沉
三峽縱然未算傾崩
亦是無力去安穩
天災 一秒變做無魂
蒼生 沖落下遊不生
若是黨聞說 已經維下穩

原句邊句

這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

高汁留名

高質

依首歌又舊又改詞改到爛 首曲又唔夠好
改完都唔會hit到

洪欣很清楚勾佬這個責任
嘉欣屌鬼總愛過問

屌你老母

高汁lm

沖到佢冚好d?

高質 留名等睇成首

個po有聲既

lm

拜拜啦on9

三毛星期日都咁早開工真係慘

三峽有少少唔啱音

唔是我作的
有冇咩建議？

Not bad

關你撚事？

想聽全首

講水災 竟可不見 做白事的悲痛
受過浸禮 半生顛峰
深知 江涯沿岸 無岸了
再下沉 不相送

好有文采

三壩
這壩
江壩？

堅壩斷言莫會傾崩

Lm

好歌一推！

定閘停萬歲千載

講新聞 可否不再 用白事的口吻
習帝閒時 還會探問
災金 貪窮盡了 餘下那
八十元 怎麼分

洪水很清楚 今鋪邊個責任
真的身份不過送運
江壩莫能下塌傾崩
讓下游為國犧牲

水淹。村鎮葬掉萬民
新聞。不見任何傷感

十數億螻蟻 黨不曾憐憫
又望等下個 四川強地震

輕輕一推

最好笑

強帖留名

不過個語氣好似有d off

三壩聽落順耳

莫能個莫
不見個不
唔係好啱音

點改好

不見個見

要推

條女很清楚收兵好過嫁人

真的身份不過賣淫

這趟旅行若算開心

亦算無悔這一生

新聞 洗掉任何傷感

洗要用水 呼應返份水氣
啊唔係 係財氣

洪水 像淹得沒了這蒼生
成村 被擱在上游風化
在那天築了那條堤壩
無奈又怎麼去招架 這次天譴 洪水

今日 就此告別有過的家
希望 別再過份童話化
這生 假使短過這 天上落霞
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 呢鋪邊個責任
終於天收沖到佢沉
三壩縱然未有傾崩
但上游亦已犧牲
水淹 千里葬掉萬民
新聞 洗掉任何傷感
盡是驚惶過 卻不曾怒忿

洪水 在山谷下再次分岔
人心 亦化石莫然輕歎
自覺心境已有如明鏡
回眸水中那些韭菜 泛過一點 浪花

水下 並非只是有這朵花
不用 為個別路人牽掛
要是 早點相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

誰都很貪生 只識得做順民
家下天譴怎去怪人
三壩縱然未有傾崩
亦是無力去安穩
一家 蒸發變做白雲
屍骨 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

這水災 新聞不報 沒憾事的口吻
習帝閒時 還會探問
災金 貪窮無盡 餘下這
八十元 怎麼分

誰都很清楚 呢鋪邊個責任
足知天收沖到佢沉
三壩縱然未有傾崩
但上游亦已犧牲
水淹 千里葬掉萬民
新聞 洗掉任何傷感
陰間相聚了 黨不曾憐憫
但是經歷過 最傷人烙印